行動post不是咁推的

可唔可以正視下點解會無人出來。

問: 手足們係咪驚左蒙面法，驚俾人拉？
答：唔係，由7月尾開始，有幾何唔係非法集會？刑期仲重過蒙面法，有無見手足因為咁而唔出？
問: 係咪因為金魚記憶? 大家已經原諒左政權？
答: 唔係，你有無聽過一個人咁講？
問:係咪因為懶？
答:點會咁多人夾埋喺呢一兩個禮拜內開始懶
問: 係咪因為黨鐵戒嚴？
答:有少少影響，但係都解釋唔到點解連戴口罩咁簡單都無人做。

好喇，咁姐係唔係驚拉，唔係懶，唔係金魚記憶又唔係物流考慮。咁係咩？

我地一出去行動就會有狗扮示威者喺附近做7事，然後入晒我地數。但衰在有時連自己人都分唔到，到底係鬼定係有勇武巴打行得太前。
最後係點？安全起見當然係不割蓆，然後講句不完美，可接受。但係心裡邊un住un住。
喺呢個過程裡面，出來ge人就會越嚟越少。搞到依家連戴口罩咁無成本ge野都唔會再做。

咁點解決？其實好多巴打都已經講過，要有軍規。呢排襯戒嚴，好快d set d ground rules 出來。
否則到時黨鐵開返，差佬又批返nono ge時候，我地都仲係得返一萬幾千人turn out，咁就真係7出國際。

對抗警暴，1011 十八區開花